「大專籃球」一問

點解大專籃球既水平明明高過中學 又係學校 但係點解關注度反而比中學少咁多

點解會咁講？